屌你老母好心你啲高大靚仔男就溝番啲靚女啦

係又溝唔係又溝，咁我地啲死肥柒毒撚溝乜春呀？
頂爛市屌你老母

人地一溝10都仲得
你做晒兵都溝唔到一個

有無諗過係普通女去溝靚仔
靚仔唔使溝人，行埋去就得

我盡撚晒力啦 都唔及一個靚仔講句hi

好搞笑😃